90's whatsapp group

90後扮工扮學人士吹水區

禁5p 厹 娘娘收兵

定時有聚 有心事台陪你傾

唔會揀人入

推

交咗

加左

交左

Push

推呀！！！！日日都好多人傾計扮工咖！！！

群組呢？無開？

推呀

推推推

Pish

推下先 喂入完就走唔好曬我時間加你入去

已填

撞

Added

大家唔好入電話憶佢下 打完即刻有廣告電話

港共一早賣哂你啲個人資料啦 唔洗屈我

填左